如果般尼茅夫有得踢歐聯咁點算？

個場萬幾人 細到嘔
得罪講句 樓下班呀婆耍太極都大聲過佢

學熱刺借場

轉曬做企位